【雲加好波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXCIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

又望波

好撚勁呀條後防線

雲加

正

笑話

好撚好笑 救命

漏晒遠柱

乜料

抵喇

笑撚左

換龍未

又要喊了

456

點解英國無人斬雲加

龍門口波飛賣幾錢張?

夫添都豬

屌你老母 x 朗 又鳩比波 打防中打到你咁
你去死啦仆街

柒左幾年都要繼續用區域防守

又要開會啦仆街

防守角球年年一樣

199cs to retire

又比人屌打

究竟間諜會唔會掛靴都無200場

哇屌俾人屌到

想知衰邊個 味返到屋企

CG個200場不失球幾時先有

俾人禁住黎砌

長追對家笑哈哈

大隻佬廢撚到

屌你 可以崩成點

俾人屌打

希望輸埋爺爺走

禁住黎屌

信wenger

幾多場了

想死

又cs ng到

今次邊個係鬼牙

輸比曼城3-0好慘?
而家對白禮頓都輸3-0

香港都無人斬特首啦

解散隊波啦好心

又xhaka

成家仆街睇波唔追波

199

但阿狗守死球好似係好個幾隊黎

我諗要輸埋ac先要機會

唔撚係掛

7日輸緊7:0

咁叫full team咩
唔係賴,不過真係唔係full team

Yes goals conceded from corners less than most big six teams

告別賽會有

嘻嘻

個球頭套狗問題

逼宮

三個月前都係199

成隊都係鬼

用x 朗打防中真係死得 條友波底差視野普通 防守更加唔好講

咁下場對ac
咪起碼輸四球

回塘了

仲話唔怕A米

小禁區撞龍門都可以唔吹？

入場既阿迷

咁樣落去應該今季都無了

雲加 呢鋪炒味濃

CECH 打唔中個波肯定關XHAKA 事

正垃圾

K6又哭了

199叫糊叫左幾多場

頭套狗躝啦

Lewis dunk第一次唔係og

5:0 有機

Cech個200場cs等左3個月都有了..

老野

柏芝撞架

快！

其實睇得出成隊波，尤其後防，啲波一上腳就好冇信心，成支球隊士氣真係谷底

horn見到條後防咁廢唔黎了

點解我咩感覺都冇

啲所謂過頭波真係好低效率

幾個月

兩個幾月冇clean sheet
2018年輸左7場
而家聯賽輸波已經平左上季既紀錄

賽後：we were unlucky

個球係2&b 扭失比人打反擊

西波

出OOO好過 屌你老母

mk真係水水地

走場行下沙灘好過啦

係
今季之前的確係

個手搥點會打唔到。。。因為廢囉

係 爭失廢到喊

炒左我雲adxxxxxx可以迷邊個

石灘黎 不了

仲有咩人出？

岩岩黎果陣呢到風向唔係咁咖喎

上神枱算啦，雲爺爺

幾日前話76日

半場4:0 ok?

DDG狃亞都難救

又傳比對面

後防下下都大腳送返個波俾人

所謂full 唔full team 只係黑b<>iwobi 無限loop

隊長喊可以有咩士氣

個後防可以廢成點

auba真係好hea下

啵

藍斯,比爾連

傻鳩先睇

聽大陸旁述講 對上一次白禮頓主場嬴阿係1982年

拿卡

屌 禁區無人郁

前幾年後防柒得黎前面入得番 面家

隊長唔喊都無士氣啦
領隊貢既款

做咩今日唔出契仔bellerin

人腳明明真係好唔錯

抖

留力打米蘭

個撚個都成碌木咁唔走位

Move the ball too slow

坐場邊個件

講個笑話比大家聽：
阿仙奴

有冇iphone睇波link

仆街成堆係禁區睇奧燒

阿羊有無掂過波?

真

般尼都過你頭喇就黎

好掛住拿卡

有啲似車仔前幾季崩盤咁

我個心好痛

Auba

啞仔喊未

奧巴

大家最想睇既彈彈波

快了

Ozil想屌鳩呀羊唔走位

人地係攻極都唔入 我地係冇攻過

還我基奥特

流暢足球

人地會炒領隊
阿狗唔會
所以基本上無得救

點估到當時最穩定既神龍可以黎到阿仙奴變到咁廢
雲加點金成屎呢方面真係

大炒吧白禮頓

PLAY FOR AW

攻勢窄撚過西
個個内切要波
前插果d又係去中間

好彩走得快

水銀瀉地

牙羊同mk真係水水地

果期車仔一樣失波失到痴線

係崩就崩盡佢啦

ozil好想贏咁

迷山又贏

今場豬包皮跳軌牙

硬係覺得人地2 3個人打反擊都會入到波

奧巴廢撚左咁多

比人地打起曬信心

早場都廢時睇

人地次次反擊都有威脅

奧巴真係冇作用

迷雲 得雲加先重用佢

基佬

以前對中下遊基本上食硬
而家連中下遊都屌到阿狗

MK連傳中都唔識

系🤣

個反擊⋯⋯
成班係咪冇練波

人地崩完1 2年已經捧番英超

mk都有心， 但牛奶好頹

比盡你都係比爾連，你中場太子加xhka
咁都可以計藍斯

阿狗D球員頭先開局腳震震 做乜鳩

又比人頂到

Laca 同佢係之前個隊都入球如麻 黎到阿狗就咁成咁

人地班主想拎冠 我地個件美國佬

死球次次都頂輸成10幾年

auba hea到咁
出黑b都冇咁谷氣

快快手迫走雲加

阿仙奴會練波架咩

好快又比人頂多球

牙羊仲叫有待觀察
mk 真係水貨無疑
帶腳波都立立地

WALK DOG!!!

比人頂贏咁多次都無第二套防守方法

高波無一球頂到

一攞波就係最後一道防線
仲要俾人cup就過

牛奶頹?
想要波 見冇人郁自己突破都頹?

柏G唔撚追? 放棄?

大麻b其實有咩勁？
冇射術
傳又傳失
又hea守
冇人用到咁？

多謝連仔KEEP呢個ICON

屌佢老母 以為白禮頓係巴塞
阿狗係咁交失 射又射唔到

有冇LIN?

又豬唔敢睇

個個都係咁架啦

我都鍾意呢個

次次睇流出都玩馬騮搶球

間諜

咁都唔入！！！！

哇

Iwobi

肯走未

已經比盡油

2&b dllm

大麻b比左咁多時間佢，仲有咩潛質？

xh aka 點玩馬騮搶球

Iwobi收皮未

成班由搓變成搶

最緊要係樣好衰

我反伊禾比一世

大麻b係鬼

2&B

輸還輸，可唔可以唔好輸得咁柒

iwobi呢下抵屌

25b

失左波好似唔緊要咁

一早解圍啦，係後埸玩波

iwobo

2禾b

2和b

應該12月對找卡數

Iwobi, 啞仔

垃圾伊禾比

阿記咁打，用住烏仲好啦
唔跑既奧巴有咩用

對面迫得仲緊過阿狗迫鏝

笑死

禾b.....

雲加派錢
下一隊入球, 白

義和B

xhaka

好明顯政治波呢下
垃圾白禮頓

屌你xhaka

廢撚到

阿妓d攻勢易斷到 應該搵港超球隊打緊迫都贏到

有冇人講到大麻b有咩勁？

IWOBI 好波呀

前面出隻跑狗就玩傳中高波

係咪都冇戰術

iwobi

想送雲加一程

差d2 0

國際賽撚美斯

成班白痴
二線波 學人踢得咁高章
華麗足球呀？
on9

奧巴馬黎完對愛華頓之後好似未贏過

究竟2&b罰左d咩

尼日利亞球皇

有無手足一樣
好想輸

Push

以為自己巴塞咩

XHAKA 加2禾比 世界級

放呢隊阿仙奴去踢亞冠都未必嬴到

大麻b質素係big6後備都冇

繼續柒啦
又唔會降班既

豬唔豬都比人笑
豬唔豬老野都唔會走
風流波黎

Me too

白禮頓屈角球

收嗲啦
爺爺既戰術你睇唔明

人地拎波 3-4秒都未有人去迫

珍惜爺爺
可能最後一場了

雲爺爺寧願輸都要踢得漂亮呀你識咩呀

比人圍住黎屌

今季連搓多兩腳都做唔到

大麻b蜀中冇大將 廖化當先峰

又頂到

MK是咪拜左我燒為師 踢左20分鐘都未過佢

痴線 角球有冇頂到一球

係咁刷角球

2&b係真心廢定政治波？

又頂輸

係玩政治就玩撚盡佢 反正而家衰到貼地

對面d角球 次次頂到

你條垃圾

個個淨係識舉手

下下頂中
垃圾後防

比多咀狗教下都冇咁嬲

角球又係對面中

今夜不設防

黑人係咁上下

頂羸先COMMENT比較好D

唔好FF咁多

已經7c

港超都贏唔到...何況亞冠

防守仲衰過街場
起碼街場會成班圍住拎波果個

真係好撚痴線....
比其他一線前鋒已經入撚左你幾球

最好輸7:0

Jaded未呀

借問聲踢緊乜撚野呀

不如拎第7唔踢r霸la
下年新領隊集中火力聯賽衝前4仲好

幫幫手大炒啦
想睇下雲加面皮有幾厚

點解個個都唔緊唔緊咁
士氣差到一個點

Wilshere ng dim...

Auba hea 撚到呢

捉鬼

又斷

見佢已經扯哂蝦

條後防仲廢過真豬腦加屎波拉斯

又話好撚快

下下頂輸角球

拎第7，等下季雲加無藉口！諗起都硬

美羊個樣就死咁款

Petr Čech hasn't kept a clean sheet in 11 Premier League games... Still waiting for his 200th in the Premier League!

究竟踢緊乜撚野

人地都識迫你

今次連反彈力氣都冇
証明是廢

好波

真
砍掉重練

攻都攻唔到

廢過拿卡

唔信殺卡，唔想比波佢

奧巴踢緊乜9，0意慾追波。。

有無人覺得係球員反爺爺

隊波好慢

足總盃big 5贏咁第7都有r霸踢

迫宮無用...

有d契仔換咗雲加應該見唔到了..

下半場頭十分鐘再失一球 ft2:0
劇本已定

都冇撚跑過攰乜撚野呀auba

老野最後一啖氣

冇人識放直線比奧巴

好似補個2:0 3:0波膽穩陣

下下太子拎波衝去人地禁區頂，傳波又西

Auba唔跑無撚用嫁

羊個閪樣已經無哂信心

阿仙奴無翼足球是咩玩法

final third d 傳波

SHOT ON TARGET 1

黎搵錢買貴野炸
你估佢真係黎踢波

白禮頓啲反擊有效到又有form 傳幾腳又有個射門 相反阿狗

星期四FORZA MILAN

波又唔識追

2-0

2球

2：0

其實大家要記得
今年已經係近年最小傷患既一年(唔計卡叔)
最full team既一年 但都係最頹既一年

2禾b好心快手返鄉下汁牛屎啦

LND 好住

救命

玩撚完 wenger out!

2:0 好波

炒啦

兩粒

屌打機算

又舉手收步

Cech就黎想喊了

2:0

其實我覺得係球員玩死雲加！進攻都係得2個球員走位

笑死人咩

啲比波時機唔啱
好似未一齊踢過波咁

任人係禁區起腳

7日輸8球

正，2 0

好波
仲留雲加真係太好波喇

係屋企大笑左出聲

完全無人逼搶

細梅

屌你地咁快既

做得好

2:0, 好波

以為踢緊拜仁

爺爺

對鉑半場輸兩粒算係咁啦

daddy點解阿仙奴咁垃圾

成隊都無氣，完全chok 唔起

wow

我懷疑係想迫走雲加

頭寒喇

係唔係笑片來？

笑話黎

屌你老母俾升班馬大炒

作客長追阿狗對面上左樓了

屌你 細梅真係鬼黎

有雲加close up未

細梅又爆

大波輕鬆到

k6 對眼無晒火

好撚搞笑

on9 雲加

雲加下季仲可以留係度既真係好撚嘢

我地需要既係plan a 唔係 plan b

仲快過我鏝2:0

痴線我係咪入錯白禮頓球迷區

可能唔止456

wenga

認真 炒未

真逼官

2個mark1個 得1個傳中點都頂得入

哈

成億既攻擊線 比廢老撚到下遊都攻唔入

由K6 開始

係就玩到佢走先好停

屌你換哥狗都教唔掂啦成班垃圾

細梅叻仔

冇人封斬波？

細梅廢撚到

對面曼城？

(笑)

走場狗好波

又係輸冇防中，坦克補位，k6俾人拉左去左邊，細梅顧住望波唔望人

咁搞法會唔會打A米都10:2

呢球肯定又關XHAKA 事

K6 俾人任閘. 細梅唔頂波.

落台啦 落台啦 落台啦

咁都唔炒 真係成班都盲

個廢老個樣

一場10:2

雲加有水飲 即係有得睇大力掉水樽

垃圾波

Yes藍衫

k6:等我交失 你扮頂唔到
細梅:ok

K6 looks like want to cry

K6眼有淚光

屌你仲掛住飲水

尊重都無撚用

一樣劏穿自己個中場線

施治掂倒都無用

雲加屌你老母

見到藍色衫就驚

我地都係8-2

K6 已經崩潰

好掛住Laca

皇馬嚟

對鏝輸班撚頭仲話收貨
你睇下又踢左乜柒出黎

高斯尼真係唔係隊長黎

開始覺得細梅同K6係特登派膠

首先輸大隻佬唔逼
之後兩個垃垃中堅唔識跳

關細梅撚事咩呢球 人地任斬

啞仔面對面俾wilshere都失

啞狗要人tum返轉頭
隊長wor

柒到

Plan A好波

CECH 宜家乜尻波都唔識救

讓番個正選位出黎啦屌

都話左阿記作客讓唔起了。

都唔明點解仲會有期望

又幾好笑

隨時三個半月冇clean sheet, 下場聯賽之後要到4月先有英超(17/3李城踢足總盃8強,聯賽改期,再之後國際賽)

砍掉重練啦

唉屌 雲加走啦

k6似真廢

好快有人申請走場

迷雲出句聲啦!
輸比鏝就賴人哋多錢
咁白禮頓呢

k6:我等陣傳失 你要扮頂唔到
細梅:ok

K6 cry me a river

456 啦
柒到盡

cls 對面球球都頂到咁濟

拉隊走當輸0:3算啦

K6都唔想踢了

2-0 to Brighton. The players are pleading for Wenger to be sacked. PLEADING.

有乜野領隊會用到個隊長咁樣
大梅教住先啦屌

咪撚煩啦，呢球都冇人屌殺卡

笑鳩利中堅?
今年阿狗呢件仲好笑

放後備落去踢啦

痴撚線斬親都頂到

對鉑輸2-0算係咁啦，收貨了

2個mark 1個都可以比人頂人 笑死人咩

今場係咪又唔換人？

算啦，我上年都撐xhaka , 今年真係撐唔落，就算失波唔關佢事都好，佢進攻真係方面真係完全無哂信心，唔見哂上年d 長傳

係咪唔識頂頭鎚

唔好話球員冇心踢
而家係雲加冇心教
如果雲加係緊張既,佢會企起身
而家佢成程坐喺度,擰下頭

邊個收貨撚

K6個樣 隊長喎

真係笑話黎

換邊個..

鉑

2&b點交波。。。

D德國兵唔店

防守死全家啦

投降輸幾多

呢球xhaka問題

冇人話比佢聽應該要點做

無人跑 長你條毛咩

三粒

準備dum水樽

是咪0射門

利係炸彈
我哋係核彈

高層做野啦屌 好撚嬲呀

阿仙奴真係好撚廢

搞笑足球

係咪想激死爺爺

屌你老母

下下頂撚輸

前場完全唔走位，為左迫雲加走可以去到幾盡

條廢老坐哂係到 對家企哂起身 高下立見啦

燒有一球射高

安76即刻入球場啦屌

2禾b又交失

問佢續唔續約又唔見佢擰頭 食屎啦

大隻佬防守垃圾

走場算撚數啦

都攻唔入

頭寒啦唔玩啦

隻羊好撚廢 做唔到支點 又無位比佢爆

係咪測試緊雲加面皮有幾厚

K6走場狗

Arsene Wenger, we want you to stay

阿妓既廢顯得Brighton好似銅牆鐵壁咁

做條撚咩 支持曼聯啦，傻仔

抵啦

同車仔摩佬果季一樣

76 daddy 救下我廠啦

唔知今場之後炒領隊未

測試緊 幾時有阿迷拎刀斬佢

發覺根本唔係曼城勁

佢呢兩三年都係咁hea,跟本佢已經唔適合教波mentally and physically

抵呀無豬腦sir

笑死人

阿狗d 進攻好得意 愈踢愈慢 有空位都彈返後

燒波衫都似

梅斯達菲真係搞笑到盡頭

眼淚在心裏流

隊波慢到

k6個仔完場又要指住老豆黎笑

睇到冇野講

ozil 有火

考慮轉會了，好收齒

阿仙奴d進攻板斧少到呢⋯⋯

有腳既都守到

Iphone link plx

Goals conceded in Arsenal's last 11 PL games:

⚽⚽⚽ vs. Liverpoool
⚽⚽ vs. Crystal Palace
⚽ vs. West Brom
⚽⚽ vs. Chelsea
⚽⚽ vs. Bournemouth
⚽ vs. Crystal Palace
⚽⚽⚽ vs. Swansea
⚽ vs. Everton
⚽ vs. Tottenham
⚽⚽⚽ vs. Man City
⚽- vs. Brighton

現場好多人撐爺爺
爺爺加油

保到前6都收貨了

可能查馬克都勁過而家隻羊

乜撚野叻準
食屎啦老野 我都反左成七八年

主其他

球員應該真係反緊雲

ozil

唔關事，上年同今年進攻咪一尻樣，呢幾年不嬲無人走位，但上年xhaka d 轉邊明明幾好，係今年唔知點解變左神丹，下下交俾隔離就算。同埋佢護球能力係真係抵鬧，一逼就無。

半場3粒應該唔係問題

早兩年車仔都無玩到咁癲...

全部唔撚走位

應該係有心啦

完全俾人禁住屌

做阿狗只怕被別人知
聽朝又被同事恥笑了

咁又攻到

舉手防守

班人想逼走雲加？

佢一定好後悔renew contract

仲係碌柒咁坐係度 食手指

無人工袋佢咪會擰

燒好波

測試緊有幾多個真阿迷

有無手足有聽我講買主勝
開波前都有3.8倍 好似

無即討架咩?

屌會唔會人地踢德甲十幾場入十一球
黎到咁撚廢

兩閘任斬
禁區任射

禁區頂射算啦 猜咩鳩

已經數唔到白禮頓射咗幾多腳波

Auba死老豆？

唔睇了打mh仲好

換人啦屌你老母
坐係度食手指

一貫作風

laca>>>>>>>>>>auba
不服來辯

逼宮喇屌

點解又起到腳

記得車仔下半版左一段時間架

笑4

Pm og cancel 個case 了

禁區一個人都冇？

This is why I love Africa...If Wenger was in Africa, he should have been kidnapped long time ago and kept somewhere far from Football...
#WengerOUT
#KroenkeOUT

反cup我今季餘下唔再睇阿

咪臭係

玩逼官

AUBA心諗：仆街！中伏！

球員都反雲了

反完即炒又有咩所謂

he know no hope la

比隊下游㩒住個頭黎打

好心去到k角位就斬入去啦，又傳返出黎
斬入去搏下都好，禁區頂就咪撚搓射多啲啦

水貨起碼造到波

唔係喎 我覺得阿妓好襯佢風格

下下俾人輕鬆起腳

點解阿記可以一下到冇射正個龍門

防守廢就不嬲，但前面完全無攻勢先大穫

果年笑過人地要護級

出 laca 就會話 auba > laca

奧燒嘅身體語言話你知已經玩撚完

繼續睇啦傻豬

舉守之奴

形容得太具體笑左

好明顯唔係迫宮 係真廢

阿狗而家真係中伏喇

之前入親波都關夢遺事
夢遺傷左就唔識攻了

SORRY 有無LINK睇...

無出既最勁

都唔出黎 屌下d 球員

個陣反摩

wenger out

Wenger out!!!

不嬲都係
對熱狗果場

ozil已經冇哂鬥心棄驚

做咩咁睇唔開

唔洗睇

果陣都西啦
係冇宜家咁西

真心領隊問題

唔洗睇啦

雲加逼害埋我紐

班球員唔好傻啦
打成點都好
中型班董事局係會永瀆云帝你懂的

果期車仔又真係自爆得好癲

成班唔識跑 傳完個波走就行行企企

比升班馬㩒住黎屌

明顯唔關羊事啦
兩個法甲射手比廢老搞成點？

下年輸到降班

走la雲加

"We want Wenger Out," being sung in the away end now.

認真 兩件都唔勁

除左臨拎350k果排 你幾時見過佢有

唉..好傷心

下下等到D人回防先再攻
果陣話主場嬴得冇說服力會比人屌

玩埋佢啦 想睇雲加俾人炒啊

老野立刻死

迫得走雲加未呀

無架啦，嗰種絕望唔係輸波
而係輸幾多都唔會有改變
雲加繼續留底

原地解散啦屌你老母阿仙奴

kola

首尾呼應

下季都換教練 幾個月易乜易

Banner

成班球員hea 到

laca控傳盤扭至少高半班

買機票去睇爺爺最後一場主場了

屌你人地11射 7中龍

逼高安基賣

睇佢喪禮算啦

睇啦，笑下都好，輕鬆下🤣

好似個個留力踢世界盃咁

成功收3個神射手皮
加多隻普多

管理層仲想人買飛入場就快手
炒啦
人地一陣阿迷唔反雲反阿狗

連破蛋既希望都唔見有
以前廢極都有反底波睇
依家成隊波速率慢到

輕鬆過踢熱身賽

原來射門 1:11

懷念豬佬，無左佢好似唔識攻咁

想睇多咀狗教

希望完半場前輸多粒

又柒

成隊都好似係度互屌咁

=.=

k6 on9到

高安基睇收入多過盃

xhaka , iwobi , kola 呢幾個初黎步到/岩岩上一隊d 波都好爽，又有信心，俾雲加教到而家變哂毒瘤

迫害雲爺爺可恥

k6

K6做乜鳩

mola mola

冇架啦 之前球迷都有夾錢租飛機抗議 宜家都廢事哂錢了

K6又派膠🤣

躝啦 死老野

又fk

北京電視機

又出沙加..

k6好想雲加out

差d 3 0

係佢後便講句一路順風算了

好耐無睇阿記 係咪不嬲咁廢?

真係戇鳩 屌你老母雲加

今年矛歐聯蝕錢 聽聞佢好唔滿意

真反雲

mustafi
k6
kolasinac

個個都死老豆咁款

希望一朝訓醒有雲膠比人炒既消息

Ozil頭先想屌死k6咁

對住升班馬都輸2粒，笑死我啦

Arsenal fans chanting, “We want Wenger out” in the away end, while the Brighton fans respond with, “Arsène Wenger, we want you to stay”. [@charles_watts] #afc

痴線
k6呢腳

k6好似傳失左4球

屌你分明玩野守死球睇都唔睇

拿比咪又係!
一去德甲就有表現!

Yes

K6第幾次傳比對面？

ozill

白禮頓d罰球好有心思

上季兩個都入到成30球 今季踢到屎咁
真係淨係關個球員事咩

咁又唔好

痴撚線 球證回防重快過阿仙奴D人

4後衛既球隊有3個都派膠 點踢

雪哥斯尼未

K6 細梅肯定係鬼. 仆街.

用holding送死好過 起馬有得賴輸經驗

寧願睇妹下妹下 好過睇尼班庸兵

迷雲？

隊波攻勢build up真係好慢...
人地可以無後顧之憂高防線壓上黎迫你

反cup我請晒成個po打binlo

得 奧燒 牛奶有火

之前又話3後衛唔岩阿記踢 而家踢番4231都係唔掂喎

成條後防最好波竟然係張伯斯

賽前仲擔心張柏斯 最穩陣係佢

成堆阿狗都疾症下

有咩人可以用

你點估到比比鳥係最穩

無嫁喇
隊波已經輸到無哂信心

雲加high high high
冇撚用又要躝街

Dllm擺明唔想請

馬夫去左邊

咁你又戇鳩左啲
上季尾開始冇正選
今季又咪踢到舊屎咁

西波冇人睇 錢都冇得佢賺

雲加=the chosen one

pat rice果d都黎哂是咪送爺爺上路

未有位比佢派膠你會唔會諗多左

遲早紅牌

都無出

張柏斯，自

球證都快過理撚屌

佢坐緊bench點會派膠

防守都好勁
下下頂到

正
快啲狂輸 #wengerout

係咁甩係咁斷 是咪出左我山係前面先搞成咁

嬲得滯sor

咁多罰球戰術

西波屌你老母雲加

差d 3-0😂

真亞

牛奶呢下紅都得

班波見老細喺齊到即刻做場大龍鳳先

無出果d最勁

NO OFFSIDE

大型社會實驗

牛奶熱血

🙈

都唔想踢啦

人都走左 迷山可以有幾怨婦

波都送唔到上去 踢條撚

球證比面

對面d死球高波戰術勁到

開波前買

踢乜野戰術 半場進攻 起腳完成 都做唔好

快啲456
然後對AC就5：1×2

迷山好波

炸蛋炸蛋boomboom

垃圾中遊隊

佢再唔做野到時阿迷唔再買飛佢跪係度都無用
而家唔再係買唔買人既問題
係要去除個毒瘤

我想5月睇爺爺牙
可唔可以唔好咁快

伊禾比唔計

痴撚線，有成3個藍衫走甩

係咪對緊巴塞？？

all in 啦
等緊你做我隔離鄰舍牙

龍都未中過

差d 0:3

giroud>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>laca>>>>>>walcott>>>>>>>>>>>>>>>>>auba

我記得佢走果陣反山都好怨婦咖喎

原來用中遊嘅心態都高估左阿記

真係屌都唔知屌邊個，全隊都托柒

出埋黑哨

奶呢球鏟得好肉酸

差d3-0

有冇搞撚錯 而家先兩球

打乜後衛 全部前鋒算啦！

打完依幾場嘅球員好慘 俾人中出到心態崩潰

好辛苦 每個禮拜都好西

山齊士無辜的

熱血

mk 岩岩咪中左球囉

兩三下打穿後防
英甲都唔會啦

咩事一番黎睇就輸左2粒

奶仲上腦過 xhaka

呢隊阿連狼隊都唔夠踢

唔好話到肉攻勢 射門都無個

17-18 都起碼in form 咗1次啦

法包仆街死 16強出局

壓撚住半場 （比人）

成班眼神mark人

仲出夏卡 雲加最大問題啦

仲話做隊長

2:1

買左白禮頓受讓半一

auba

2：1

羊！！！！

俾個隊長燒好過喇
起碼會嗌下

接受下隊波已經變左中遊會好開心

收貨啦 30分鐘先輸兩球 有進步啦

既然都無野好爭 希望Brighton 今晚456 farewell爺爺好了

渡care

阿狗真係打幾多個後防 都無用
真係成日有d 好on9既犯錯出現 例如撻q 仆街

死咗都可以瞻仰遺容
但爺爺面皮厚到核彈都打唔穿
區區刀未必傷到佢分毫

2比1

反羊？

唔care

羊！

今場搵邊個踢中場中都柒架啦

六日子人呢？
係咪退出左波台

羊呢下又幾好野

生命入球

入球大

希望Auba打番起

2:1又咪踢到屎咁
反杯到我去旺角裸跑呀

追返一球

有救番爺爺

牙羊唔好搞串個PARTY啦

請不要反cup，反cup = Wenger stay

值得咩

仲笑得出 屌你老母

屌你老味我要輸啊

廢過基佬架

政治波仲入波黎做咩

羊

留名

踢到咁都追到粒

新黎唔知

牙羊

牙羊迷雲

我羊執雞成功

-6足球

咪cup丫屌

on99

慶祝
執波啦

見到個後防咁樣 最多踢個4-4出黎

邊撚個助攻呀.

出聲啦喂

羊都係迷雲狗

兩個戰犯助攻

屌你搵OZIL 打防中好過啦

搞錯，2:1

xhaka ass
auba goal

入得一粒 垃圾
有基佬反杯左了

唔計

垃圾沙加

仆街救返條死老嘢

反沙

執波都算快啦
笑下都要屌

反雲內鬼

-6足球唔計

咪撚反cup 呀

入波都柒下柒下/.

-6

終於入到波

Iwobi>>xhaka>>auba

又話xhaka 政治？？

殺卡真係好撚黑人憎
想你輸又助攻
屌你老母平時唔見你咁撚好波

-6 味

NOW個條講波佬 笑撚到

迷沙手足
唔反沙了

點解會咁

沙加迷雲

仲笑得出

終於忍唔住笑

玩大左啦師兄

咁都搵到位屌

屌 買撚左主ng 仆街又話逼宮

Iwobi都唔識

到底你地想輸定嬴架

唔好羸呀 羸左無人屌雲加

咁撚樣都入

認到人未

踢到屎咁仲係到笑 有咩咁好笑 對自己無要求咪笑囉

尋晚內戰果兩個弱智仔. 出聲啦屌?

笑有波入牙
無波入又要屌

證明殺卡唔係政治波
係一直都咁撚廢

大師兄

邊個再反沙我就屌佢老母

呢到講下你就信

迷雲大將軍-羊

辣殺球員冇人識正常

Ricky瘋狂認錯羊同養和比

反雲反上腦

中柱

想輸嘅正評

K6差d

沙加先係

唔反沙了

渣架好波

佢新人唔識規矩

k6差啲

運都冇

奧巴美羊 笑撚死我

一早咁踢洗輸！

ozil黑黑地面

即係佢其實真係本身廢 大家老屈咗佢

有鬥志了

有無LINK?

K6

無咁多-6架la

又想救爺爺

運都無埋

K6中柱

準備binlo了

岩呀屌

點敢笑牙 一陣完場比呢到手足binc咪死

reddit啦屌 係咪下下伸手牙

DLLM白禮頓唔好9C啦

呢一輪交下戲姐 廢事太假

雲格：咩都唔做坐係道都入你波啦

係咪黑色物體跑緊就係奧巴美羊

一早就應該搵mk出波啦
奧燒同沙加都係垃圾

入第一球 都冇人殺入禁區諗著執雞 老野點都要炒

黑鳩 就叫auba

😹😹😹

Now講波佬9黎

笑撚死我

下半場頭十分鐘

入左咪開中門俾白禮頓4：2之嘛
對森林試過啦

真係做戲就好

班球員想反雲

我笑左

唔好咁

永續雲加!!!!!

一陣3：1

條老坑自己都好似唔緊張咁

香港啲講波佬除左阿叔全部都係垃圾

大家覺得追唔追到 2-3

唔關佢事

識波

半場一開始一定失波

唔知失幾多球呢

沙加出親波都沒人係到

屌你老母仆街死

白禮頓4：2

19000躝開

佢個死款 剩係坐係到頭Dup dup

8:2

好難 用防反對阿妓係無得輸

對中堅眼神防守亂咁交失波都屌唔爆post

開左新POST

大波彩已派

我覺得ozil好想贏 有啲鬥心
K6就.....一貫咁「冷靜」

走啦雲加

黑人就係奧巴美揚

呢球入唔到下半場人地企返穩入多粒

電視鐘仔好好笑

賭波果班去賭波post啦

阿羊都仲夠疆笑

睇電視好睇過阿狗場波

雲加自己辭職對佢黎講係解脫！成70歲人日日俾球迷屌你估佢想架？帶左隊波成20年，佢都唔想見到！捉下隊波邊個係鬼搞內控好過拉

下半場一開波又失

迷雲狗

咁-6我都笑啦

成班冇曬信心.. 踢到咁不如唔好踢 雲加想點樣 仲有咩面做人? 點解唔肯走?

tvb笑死

基本野

我都有睇
獌對猁

追得和反雲又輸

廢老冇寄託隨時

係法庭唱glory glory man united

和就收貨